點解要8點先開花

點解唔早啲開花?

唔好意思借個位
聽日十月二 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡

其實冇解 因為開post嗰條友覺得
建議勇武自己決定 唔洗理時間 咩風向